【集體回憶 ‧ 舊曆年流出】陳冠希舊愛楊永晴升呢做人妻 下月擺酒嫁金融才俊

一講起陳冠希（Edison）就會諗起佢舊愛一籮籮，而佢首位公開嘅女友就係楊受成姪女楊永晴（Vincy）。佢地係2006年拍拖，二人愛得熾熱，高調愛足5年，可惜二人於2011年分手。

陳冠希同內地超模秦舒培相戀多年，仲已經生咗小朋友，而楊永晴（Vincy）嘅感情生活都有着落，早前Vincy同未婚夫已經喺香港入紙申請註冊結婚。為人低調嘅Vincy喺職業一欄寫上商人，而未婚夫名叫黃千和（Justin）係一名投資總監，今日有報道指二人將於下月8日喺中環嘅五星級酒店擺酒。

一班好朋友早前幫Vincy喺上海舉行bridal shower，連霍英東孫女霍詠詩都有份參加。 楊永晴嘅爸爸楊超成都有向媒體表示好滿意準女婿，話佢好錫Vincy，至於其他細節就不便透露。

shower

圖？

咪POST咗囉

我要嘅係閃嘅

乜嚟？ 我唔記得D咁既嘢

等下先啦 未到新年

我仲想有命過鼠年

記得好pink

Google search XXX naked就有

差咁啲野